---
layout: post
title: 'Ikebana'
year: '2013'
domain: 'http://ikebanadiagonal.com'
categories: website wordpress
status: published
---

Ikebana és una floristeria de Poblenou i van demanar-me una web on poder ensenyar als seus clients uns quants exemples de les diferents composicions florals que ofereixen.
